<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<configurable>
  <sku>SWMJ320AB</sku>
  <i18n_name>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_name>
  <i18n_name_de>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_name_de>
  <i18n_name_nl>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_name_nl>
  <i18n_name_fr>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_name_fr>
  <i18n_name_it>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_name_it>
  <i18n_name_es>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_name_es>
  <product_start_date>2012-10-28</product_start_date>
  <product_end_date>2019-10-02</product_end_date>
  <i18n_description>The Cristen Portland Black is A very expensive brand’s gorgeous new women’s skinny fit jean with unprecedented powers to flatter your shape. 7FAM’s Cristen gives a classic skinny leg, a medium rise and a very sexy waistband, making it the perfect grown-up skinny. The waistband is contoured all round and fits ever so slightly higher at the back. This oh-so-subtle rise maintains the skinny’s modern silhouette but hugs your waist more than a straight line, flattering your curves and bottom. Plus there’s no peep of underwear, making this a reassuringly sophisticated skinny. The Cristen’s power to enhance your shape extends to the regular inseam which gives the illusion of slimming the legs. Fuse this this sexy, quintessential A very expensive brand skinny with the modern classic Portland Black stretch denim and you have a blissfully comfortable black jean that loves to be dressed up or down.</i18n_description>
  <i18n_description_de>Cristen Portland Black ist die herrliche neue Skinny von A very expensive brand für Damen, die Ihre Figur betont wie nie zuvor. Die Cristen von 7FAM hat einen klassischen skinny Beinschnitt, eine mittlere Leibhöhe und einen absolut sexy Bund – eine perfekte Skinny für erwachsene Frauen. Der Bund passt perfekt zur Leibhöhe und sitzt hinten etwas höher. Diese hinten unmerklich höhere Leibhöhe bewahrt den zeitgenössischen Charakter der Skinny, passt sich aber besser an die Gürtellinie an als eine gerade Linie und betont Kurven und Becken. Außerdem beweist diese Skinny ohne hervorlugende Unterwäsche eine beruhigende Eleganz. Die Cristen betont außerdem die Formen, auch dank der regelmäßigen Innennaht, die für eine beinstreckende Wirkung sorgt. Verbinden sie diese supersexy Skinny von 7 FAM mit dem klassisch-modernen Portland Black Stretch-Denim und das Ergebnis ist eine himmlisch bequeme schwarze Jeans, die es liebt, sowohl raffiniert als auch informell zu sein.</i18n_description_de>
  <i18n_description_nl>De Cristen Portland Black is A very expensive brand’s fantastische nieuwe vrouwenjeans met skinny fit die het figuur op ongekende manier flatteert. 7FAM’s Cristen heeft de klassieke skinny leg en een medium heuplijn met sexy tailleband die een volwassen touch aan de skinny geeft. De aansluitende tailleband loopt achter iets hoger op. De oh-zo-subtiele heuplijn behoudt het moderne skinny silhouet maar laat je vrouwelijke rondingen prachtig uitkomen.  Verder komt je ondergoed niet in zicht, waardoor dit een echt geraffineerde jeans is. Ook de rechte binnenbeennaad zorgt voor een flatteus effect en doet het been langer en slanker lijken. Verenig deze sexy, essentiële A very expensive brand skinny met het moderne en toch klassieke Portland Black stretchdenim en je hebt een fantastisch comfortabele zwarte jeans die je zowel chic als casual draagt.</i18n_description_nl>
  <i18n_description_fr>Le Cristen version Portland Black est le nouveau sublime jean skinny pour femme de A very expensive brand. Doté d'une coupe incroyablement flatteuse pour votre silhouette, le Cristen de 7FAM est skinny sur les jambes et possède une taille mi-haute et une ceinture très sexy qui en font le jean skinny idéal pour les femmes recherchant un look adulte. Sa ceinture galbante est très légèrement rehaussée dans le dos pour conserver la silhouette moderne du skinny tout en épousant mieux votre taille qu'une ceinture droite, flattant ainsi vos courbes et vous faisant de jolies fesses. Autre avantage de ce skinny au look sophistiqué et rassurant : pas de sous-vêtements qui risquent d'apparaître. Le pouvoir flatteur du Cristen sur votre silhouette se retrouve jusque dans sa longueur de jambe standard qui affine visuellement les jambes. Associez ce très sexy jean skinny par excellence de A very expensive brand au look moderne et classique du denim stretch Portland Black et vous obtenez un jean noir somptueusement confortable à intégrer avec bonheur à vos tenues cool ou plus habillées.</i18n_description_fr>
  <i18n_description_it>Il Cristen Portland Black è il magnifico nuovo skinny di A very expensive brand per donna, che valorizza la figura come mai in precedenza. Il Cristen di 7FAM ha la classica gamba skinny, vita media e fascia girovita assolutamente sexy – lo skinny perfetto per un look adulto. La fascia girovita asseconda perfettamente il punto vita con una vestibilità impercettibilmente più alta dietro. Questa vita di taglio studiato mantiene il carattere contemporaneo dello skinny ma asseconda maggiormente il punto vita rispetto a una linea dritta, valorizzando curve e bacino. Inoltre, senza biancheria che fa capolino, questo skinny assume una pacata eleganza. Il Cristen riesce inoltre a valorizzare la figura anche grazie alla cucitura interna regolare che slancia la gamba. Unite questo skinny sexy per eccellenza di 7 FAM con il denim classico moderno Portland Black in stretch e avrete un jeans nero divinamente confortevole, che adora essere sia sofisticato che informale.</i18n_description_it>
  <i18n_description_es>The Cristen Portland Black is A very expensive brand’s gorgeous new women’s skinny fit jean with unprecedented powers to flatter your shape. 7FAM’s Cristen gives a classic skinny leg, a medium rise and a very sexy waistband, making it the perfect grown-up skinny. The waistband is contoured all round and fits ever so slightly higher at the back. This oh-so-subtle rise maintains the skinny’s modern silhouette but hugs your waist more than a straight line, flattering your curves and bottom. Plus there’s no peep of underwear, making this a reassuringly sophisticated skinny. The Cristen’s power to enhance your shape extends to the regular inseam which gives the illusion of slimming the legs. Fuse this this sexy, quintessential A very expensive brand skinny with the modern classic Portland Black stretch denim and you have a blissfully comfortable black jean that loves to be dressed up or down.</i18n_description_es>
  <i18n_short_description>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_short_description>
  <i18n_short_description_de>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_short_description_de>
  <i18n_short_description_nl>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_short_description_nl>
  <i18n_short_description_fr>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_short_description_fr>
  <i18n_short_description_it>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_short_description_it>
  <i18n_short_description_es>CRISTEN PORTLAND BLACK</i18n_short_description_es>
  <i18n_product_details>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Measurements based on Size 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Approx. inseam: 32in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Rise: Front: 6 1/2in Back: 11 1/2in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Leg opening: 12in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Measurements may vary based on size, fabric and wash&lt;/li&gt;&lt;li&gt;92.5% Cotton, 6% Polyester, 1.5% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A very expensive brand's signature squiggle back pocket&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zip fly&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Medium waist&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Made in Europe using original and handcrafted finishing techniques</i18n_product_details>
  <i18n_product_details_de>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Maße basieren auf Größe 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Beinlänge ca. 81cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Leibhöhe: Vorne: 16.5cm Hinten: 29cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fussweite: 30.5cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Die Maße können je nach Größe, Material und Waschung variieren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;92.5% Baumwolle, 6% Polyester, 1.5% SpandexDie Signature Squiggle Backpocket von A very expensive brand&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Reisverschlussleiste&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Normale Leibhöhe&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Made in Europe unter Verwendung von Original-und Handarbeit Veredelungstechniken&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</i18n_product_details_de>
  <i18n_product_details_nl>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Afmetingen gebaseerd op maat 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Binnenbeenlengte ca. 81cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kruisnaad: Voor: 16.5cm Achter: 29cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zoomwijdte: 30.5cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Afmetingen kunnen variëren op basis van maat, stof en wassing&lt;/li&gt;&lt;li&gt;92.5% Katoen, 6% Polyester, 1.5% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A very expensive brand's signature squiggle achterzak&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ritssluiting&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Medium taille&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gemaakt in Europa met behulp van originele en ambachtelijke afwerkingstechnieken&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</i18n_product_details_nl>
  <i18n_product_details_fr>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Mesures sur la base de la taille 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Inseam: sur  81cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fourche: Avant: 16.5cm Arriere: 29cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ouverture des jambes: 30.5cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Les mesures peuvent varier en fonction de la taille, du tissu et du lavage&lt;/li&gt;&lt;li&gt;92.5% Coton, 6% Polyester, 1.5% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A very expensive brand's squiggle poche&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fermeture Zip&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Taille classique&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fabriqué en Europe avec des techniques de finitions artisanales&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</i18n_product_details_fr>
  <i18n_product_details_it>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Misure basate sulla taglia 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Lunghezza dal cavallo alla caviglia: circa 81cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Lunghezza dal cavallo alla vita:  Davanti: 16.5cm Dietro: 29cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Apertura gamba: 30.5cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Le misure possono variare in base alla taglia, al tessuto e al lavaggio&lt;/li&gt;&lt;li&gt;92.5% Cotone, 6% Poliestere, 1.5% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tasca dietro: A very expensive brand's squiggle&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cerniera lampo&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vita normale&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Realizzato in Europa utilizzando tecniche di finitura artigianali &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</i18n_product_details_it>
  <i18n_product_details_es>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Medidas basadas en la Talla 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tiro aproximado: 32in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tiro: Frontal: 6 1/2in Trasero: 11 1/2in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Abertura de la pierna: 12in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Las medidas pueden variar dependiendo de la talla, material y teñido&lt;/li&gt;&lt;li&gt;92.5% Algodón, 6% Poliéster, 1.5% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zip fly&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cintura media&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fabricado en Europa utilizando técnicas de acabado originales y artesanas.</i18n_product_details_es>
  <i18n_product_moreaboutthefit>The Cristen is the ultimate skinny leg with medium waist. The contouring waistband and back yoke hug you all around, giving this fit a sexy appeal and a very strong character. It fits slim on thigh and knee and it features a very modern silhouette, still carrying the A very expensive brand identity. It is offered also in an ankle zip option.</i18n_product_moreaboutthefit>
  <i18n_product_moreaboutthefit_de>Cristen ist die neueste Skinny Jeans mit mittlerer Leibhöhe und eng anliegendem Beinschnitt. Der konturierte Bund und die rückseitige Passe umschmeicheln die Figur perfekt und machen diesen Look sexy und strong. Die um die Schenkel bis zu den Knien eng anliegende Jeans verleiht einen ganz aktuellen Look, genau nach dem Stil von A very expensive brand. Auch in der Variante mit Knöchel-Reißverschluss.</i18n_product_moreaboutthefit_de>
  <i18n_product_moreaboutthefit_nl>De Cristen is de meest recente skinny leg met medium taille. De contour tailleband en achterpas omhullen het lichaam en geven een sexy uitstraling en karakter aan deze pasvorm. Hij sluit nauw aan om dijbeen en knie en zorgt voor een zeer moderne lijn die echt typerend voor A very expensive brand is. Het model is ook met enkelrits verkrijgbaar.</i18n_product_moreaboutthefit_nl>
  <i18n_product_moreaboutthefit_fr>Doté d'une taille mi-haute, le Cristen représente l'essence-même du jean skinny. Sa ceinture galbante et son empiècement dans le dos épousent les contours de votre corps, donnant à cette coupe un petit côté résolument sexy et une forte personnalité. Slim sur les hanches et les genoux, il offre une silhouette très moderne sans rien renier de l'identité propre à A very expensive brand. Également disponible en version zippée à la cheville.</i18n_product_moreaboutthefit_fr>
  <i18n_product_moreaboutthefit_it>Cristen è la quintessenza del jeans a vita media e gamba attillata. Giro vita sagomato e carré posteriore avvolgono perfettamente la figura, regalando femminilità e grinta a questo fit. Attillato dalla coscia  al ginocchio, ha un look attualissimo e perfettamente in linea con lo spirito A very expensive brand. Disponibile anche nella versione con zip alla caviglia.</i18n_product_moreaboutthefit_it>
  <i18n_product_moreaboutthefit_es>The Cristen is the ultimate skinny leg with medium waist. The contouring waistband and back yoke hug you all around, giving this fit a sexy appeal and a very strong character. It fits slim on thigh and knee and it features a very modern silhouette, still carrying the A very expensive brand identity. It is offered also in an ankle zip option.</i18n_product_moreaboutthefit_es>
  <price>180</price>
  <price_uk>160</price_uk>
  <price_de>180</price_de>
  <price_be>180</price_be>
  <price_nl>180</price_nl>
  <price_fr>180</price_fr>
  <price_it>180</price_it>
  <price_pan_en>180</price_pan_en>
  <price_pan_es>180</price_pan_es>
  <price_pan_fr>180</price_pan_fr>
  <price_pan_de>180</price_pan_de>
  <special_price></special_price>
  <special_from_date></special_from_date>
  <special_to_date></special_to_date>
  <special_price_uk></special_price_uk>
  <special_from_date_uk></special_from_date_uk>
  <special_to_date_uk></special_to_date_uk>
  <special_price_de></special_price_de>
  <special_from_date_de></special_from_date_de>
  <special_to_date_de></special_to_date_de>
  <special_price_nl></special_price_nl>
  <special_from_date_nl></special_from_date_nl>
  <special_to_date_nl></special_to_date_nl>
  <special_price_be></special_price_be>
  <special_from_date_be></special_from_date_be>
  <special_to_date_be></special_to_date_be>
  <special_price_fr></special_price_fr>
  <special_from_date_fr></special_from_date_fr>
  <special_to_date_fr></special_to_date_fr>
  <special_price_it></special_price_it>
  <special_from_date_it></special_from_date_it>
  <special_to_date_it></special_to_date_it>
  <special_price_pan_en></special_price_pan_en>
  <special_from_date_pan_en></special_from_date_pan_en>
  <special_to_date_pan_en></special_to_date_pan_en>
  <special_price_pan_es></special_price_pan_es>
  <special_from_date_pan_es></special_from_date_pan_es>
  <special_to_date_pan_es></special_to_date_pan_es>
  <special_price_pan_fr></special_price_pan_fr>
  <special_from_date_pan_fr></special_from_date_pan_fr>
  <special_to_date_pan_fr></special_to_date_pan_fr>
  <special_price_pan_de></special_price_pan_de>
  <special_from_date_pan_de></special_from_date_pan_de>
  <special_to_date_pan_de></special_to_date_pan_de>
  <news_from_date>2012-10-28</news_from_date>
  <image_front>SWMJ320AB_front.jpg</image_front>
  <image_back>SWMJ320AB_back.jpg</image_back>
  <image_pocket>SWMJ320AB_pocket.jpg</image_pocket>
  <image_wash>SWMJ320AB_wash.jpg</image_wash>
  <small_image></small_image>
  <thumbnail></thumbnail>
  <url_key></url_key>
  <color></color>
  <bubble_new_collection></bubble_new_collection>
  <bubble_sale></bubble_sale>
  <bubble_best_seller></bubble_best_seller>
  <bubble_limited_edition></bubble_limited_edition>
  <gender>Women</gender>
  <fit_group>SKINNY</fit_group>
  <fit_code>CRISTEN</fit_code>
  <wash_group>DARK WASH</wash_group>
  <enable_special_area>No</enable_special_area>
  <special_area_static_block_id></special_area_static_block_id>
  <delivery_return_static_block_id>product_tab_delivery_return</delivery_return_static_block_id>
  <status>Disabled</status>
  <visibility>Nowhere</visibility>
  <super_attributes>Size</super_attributes>
  <website>base</website>
  <category_ids></category_ids>
  <main_cat_seo>14</main_cat_seo>
  <details_care></details_care>
</configurable>
