<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<configurable>
  <sku>SW5K220RT</sku>
  <i18n_name>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_name>
  <i18n_name_de>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_name_de>
  <i18n_name_nl>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_name_nl>
  <i18n_name_fr>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_name_fr>
  <i18n_name_it>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_name_it>
  <i18n_name_es>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_name_es>
  <product_start_date>2012-10-28</product_start_date>
  <product_end_date>2019-10-02</product_end_date>
  <i18n_description>The Kimmie Bootcut with Printed Squiggle Rebel Route, our sexy curvy jean for women, is simply stunning on this dark, fiercely faded denim. Designed especially for curvy girls, the Kimmie Bootcut has a contoured waistband, so the subtle rise at the back enhances the female form and accentuates the waist. The effect is a womanly, flirty silhouette with a timeless, effortlessly sexy vibe. Rebel Route is an innovative new fashion denim defined by its meticulous, contrast fading. Put an urban twist on proceedings with tough leather boots or team with unpredictable colour for a creative collaboration.</i18n_description>
  <i18n_description_de>Die Kimmie Bootcut with Printed Squiggle Rebel Route, unsere sexy Jeans die sich den weiblichen Kurven anpasst, ist einfach phantastisch in diesem dunklen Denim mit kecken Ausfärbungen. Die Kimmie Bootcut wurde extra für üppigere Girls entwickelt, hat einen konturierten Bund, der hinten unmerklich höher sitzt, um die weiblichen Formen zu valorisieren und die Gürtellinie zu betonen. Daraus ergibt sich eine feminine und provokante Linie mit einer unvergänglichen und lässigen sexy Note. Rebel Route ist ein trendiger und innovativer Denim mit einer gekonnt Kontrastausfärbung. Verleihen Sie ihr einen metropolitanen Touch mit frechen Lederstiefeln oder kombinieren Sie sie für ein stark kreatives Outfit mit einer unerwarteten Farbe.</i18n_description_de>
  <i18n_description_nl>De Kimmie Bootcut with Printed Squiggle Rebel Route, onze sexy curvy vrouwenjeans, is adembenemend in dit donkere versleten denim. Speciaal ontworpen voor rondere meiden, heeft de Kimmie Bootcut een aansluitende tailleband, zodat de iets oplopende heuplijn de vrouwelijke rondingen accentueert en de taille stroomlijnt.  Het resultaat is een vrouwelijk, verleidelijk silhouet met een tijdloze sexy vibe. Rebel Route is een innovatief modern denim gekenmerkt door het speciale contrasterende bleekeffect. Geef een stadse draai aan het geheel met stoere leren laarzen of draag de jeans creatief met verrassende kleuren.</i18n_description_nl>
  <i18n_description_fr>Très sexy, le Kimmie Bootcut version Rebel Route avec logo imprimé, notre jean femme tout en courbes et en rondeurs, est ici présenté dans un denim foncé au délavage féroce qui le rend tout simplement splendide. Conçu spécialement pour les filles ayant des formes, le Kimmie Bootcut possède une ceinture galbante et est légèrement rehaussé dans le dos pour mettre en valeur les courbes féminines et accentuer la taille. Le résultat : une silhouette féminine et séduisante, avec un petit côté intemporel et sexy sans en avoir l'air. Le lavage Rebel Route est un nouveau denim mode innovant qui se caractérise par son impeccable délavage contrastant. Offrez-lui une réinterprétation urbaine en le mariant à de grosses bottes en cuir ou associez-le à une couleur insolite pour un partenariat très créatif.</i18n_description_fr>
  <i18n_description_it>Il Kimmie Bootcut with Printed Squiggle Rebel Route, il nostro jeans sexy che asseconda le curve femminili, è semplicemente fantastico in questo denim scuro con audaci scoloriture. Appositamente studiato per le ragazze più formose, il Kimmie Bootcut ha una fascia girovita sagomata, con la parte posteriore impercettibilmente più alta per valorizzare la figura femminile e accentuare il punto vita. L’effetto è una linea femminile, provocante, con un intramontabile nota disinvoltamente sexy. Rebel Route è un denim trendy e innovativo caratterizzato da una sapiente scoloritura a contrasto. Aggiungete un tocco metropolitano ai grintosi stivali in cuoio oppure abbinateci un colore inaspettato per un outfit fortemente creativo.</i18n_description_it>
  <i18n_description_es>The Kimmie Bootcut with Printed Squiggle Rebel Route, our sexy curvy jean for women, is simply stunning on this dark, fiercely faded denim. Designed especially for curvy girls, the Kimmie Bootcut has a contoured waistband, so the subtle rise at the back enhances the female form and accentuates the waist. The effect is a womanly, flirty silhouette with a timeless, effortlessly sexy vibe. Rebel Route is an innovative new fashion denim defined by its meticulous, contrast fading. Put an urban twist on proceedings with tough leather boots or team with unpredictable colour for a creative collaboration.</i18n_description_es>
  <i18n_short_description>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_short_description>
  <i18n_short_description_de>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_short_description_de>
  <i18n_short_description_nl>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_short_description_nl>
  <i18n_short_description_fr>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_short_description_fr>
  <i18n_short_description_it>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_short_description_it>
  <i18n_short_description_es>KIMMIE BOOTCUT WITH PRINTED SQUIGGLE REBEL ROUTE</i18n_short_description_es>
  <i18n_product_details>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Measurements based on Size 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Approx. inseam: 34in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Rise: Front: 6 1/2in Back: 12in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Leg opening: 18 1/2in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Measurements may vary based on size, fabric and wash&lt;/li&gt;&lt;li&gt;90% Cotton, 6% Polyester, 4% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A very expensive brand's signature squiggle back pocket&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zip fly&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Medium waist&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Made in Europe using original and handcrafted finishing techniques</i18n_product_details>
  <i18n_product_details_de>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Maße basieren auf Größe 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Beinlänge ca. 86cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Leibhöhe: Vorne: 16.5cm Hinten: 30.5cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fussweite: 47cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Die Maße können je nach Größe, Material und Waschung variieren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;90% Baumwolle, 6% Polyester, 4% SpandexDie Signature Squiggle Backpocket von A very expensive brand&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Reisverschlussleiste&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Normale Leibhöhe&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Made in Europe unter Verwendung von Original-und Handarbeit Veredelungstechniken&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</i18n_product_details_de>
  <i18n_product_details_nl>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Afmetingen gebaseerd op maat 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Binnenbeenlengte ca. 86cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kruisnaad: Voor: 16.5cm Achter: 30.5cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zoomwijdte: 47cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Afmetingen kunnen variëren op basis van maat, stof en wassing&lt;/li&gt;&lt;li&gt;90% Katoen, 6% Polyester, 4% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A very expensive brand's signature squiggle achterzak&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ritssluiting&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Medium taille&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gemaakt in Europa met behulp van originele en ambachtelijke afwerkingstechnieken&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</i18n_product_details_nl>
  <i18n_product_details_fr>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Mesures sur la base de la taille 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Inseam: sur  86cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fourche: Avant: 16.5cm Arriere: 30.5cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ouverture des jambes: 47cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Les mesures peuvent varier en fonction de la taille, du tissu et du lavage&lt;/li&gt;&lt;li&gt;90% Coton, 6% Polyester, 4% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A very expensive brand's squiggle poche&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fermeture Zip&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Taille classique&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fabriqué en Europe avec des techniques de finitions artisanales&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</i18n_product_details_fr>
  <i18n_product_details_it>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Misure basate sulla taglia 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Lunghezza dal cavallo alla caviglia: circa  86cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Lunghezza dal cavallo alla vita:  Davanti: 16.5cm Dietro: 30.5cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Apertura gamba: 47cm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Le misure possono variare in base alla taglia, al tessuto e al lavaggio&lt;/li&gt;&lt;li&gt;90% Cotone, 6% Poliestere, 4% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tasca dietro: A very expensive brand's squiggle&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cerniera lampo&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vita normale&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Realizzato in Europa utilizzando tecniche di finitura artigianali &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</i18n_product_details_it>
  <i18n_product_details_es>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Medidas basadas en la Talla 28&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tiro aproximado: 34in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tiro: Frontal: 6 1/2in Trasero: 12in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Abertura de la pierna: 18 1/2in&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Las medidas pueden variar dependiendo de la talla, material y teñido&lt;/li&gt;&lt;li&gt;90% Algodón, 6% Poliéster, 4% Spandex&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zip fly&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cintura media&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fabricado en Europa utilizando técnicas de acabado originales y artesanas.</i18n_product_details_es>
  <i18n_product_moreaboutthefit>Kimmie is our sexy booucut, designes especially for the curvy girl. It has a contoured waistband and a slightly higher rise to hug your waist all around. This classic bootcut silhouette features either our signature squiggle or a variety of back pocket designs.</i18n_product_moreaboutthefit>
  <i18n_product_moreaboutthefit_de>Kimmie ist unsere superfeminine Bootcut-Passform die speziell für kurvige Girls konzipiert ist. Mit konturiertem Bund, der vorn niedriger und hinten höher abschließt, um die Figur perfekt zu umschmeicheln. Die klassische Bootcut-Passform ist vom dekorierten 7FAM-Logo oder von vielfältigen Backpocket-Designs angereichert.</i18n_product_moreaboutthefit_de>
  <i18n_product_moreaboutthefit_nl>De Kimmie is onze sexy bootcut, speciaal ontworpen voor meiden met rondingen. Hij heeft een contour tailleband en een iets verhoogde heuplijn die heerlijk comfortabel zit. Deze klassieke bootcut is of voorzien van onze signature squiggle of van een aantal nieuwe designs achterzakken.</i18n_product_moreaboutthefit_nl>
  <i18n_product_moreaboutthefit_fr>Le Kimmie est le jean bootcut sexy que nous avons conçu spécialement pour les filles aux silhouettes tout en courbes et en rondeurs. Il possède une ceinture galbante et une taille légèrement plus haute qui épousent les contours de votre taille. Une silhouette bootcut classique sur laquelle vous retrouverez soit notre logo emblématique, soit divers modèles de poches arrière.</i18n_product_moreaboutthefit_fr>
  <i18n_product_moreaboutthefit_it>Kimmie è il nostro fit bootcut iperfemminile, pensato per valorizzare anche le forme più esuberanti. Con giro vita sagomato, vita bassa davanti e leggermente più alta dietro, si adatta perfettamente alla figura. Questo classico fit bootcut è impreziosito dal logo decorato 7FAM o dalle tasche posteriori in una varietà di design.</i18n_product_moreaboutthefit_it>
  <i18n_product_moreaboutthefit_es>Kimmie is our sexy booucut, designes especially for the curvy girl. It has a contoured waistband and a slightly higher rise to hug your waist all around. This classic bootcut silhouette features either our signature squiggle or a variety of back pocket designs.</i18n_product_moreaboutthefit_es>
  <price>220</price>
  <price_uk>200</price_uk>
  <price_de>220</price_de>
  <price_be>220</price_be>
  <price_nl>220</price_nl>
  <price_fr>220</price_fr>
  <price_it>220</price_it>
  <price_pan_en>220</price_pan_en>
  <price_pan_es>220</price_pan_es>
  <price_pan_fr>220</price_pan_fr>
  <price_pan_de>220</price_pan_de>
  <special_price></special_price>
  <special_from_date></special_from_date>
  <special_to_date></special_to_date>
  <special_price_uk></special_price_uk>
  <special_from_date_uk></special_from_date_uk>
  <special_to_date_uk></special_to_date_uk>
  <special_price_de></special_price_de>
  <special_from_date_de></special_from_date_de>
  <special_to_date_de></special_to_date_de>
  <special_price_nl></special_price_nl>
  <special_from_date_nl></special_from_date_nl>
  <special_to_date_nl></special_to_date_nl>
  <special_price_be></special_price_be>
  <special_from_date_be></special_from_date_be>
  <special_to_date_be></special_to_date_be>
  <special_price_fr></special_price_fr>
  <special_from_date_fr></special_from_date_fr>
  <special_to_date_fr></special_to_date_fr>
  <special_price_it></special_price_it>
  <special_from_date_it></special_from_date_it>
  <special_to_date_it></special_to_date_it>
  <special_price_pan_en></special_price_pan_en>
  <special_from_date_pan_en></special_from_date_pan_en>
  <special_to_date_pan_en></special_to_date_pan_en>
  <special_price_pan_es></special_price_pan_es>
  <special_from_date_pan_es></special_from_date_pan_es>
  <special_to_date_pan_es></special_to_date_pan_es>
  <special_price_pan_fr></special_price_pan_fr>
  <special_from_date_pan_fr></special_from_date_pan_fr>
  <special_to_date_pan_fr></special_to_date_pan_fr>
  <special_price_pan_de></special_price_pan_de>
  <special_from_date_pan_de></special_from_date_pan_de>
  <special_to_date_pan_de></special_to_date_pan_de>
  <news_from_date>2012-10-28</news_from_date>
  <image_front>SW5K220RT_front.jpg</image_front>
  <image_back>SW5K220RT_back.jpg</image_back>
  <image_pocket>SW5K220RT_pocket.jpg</image_pocket>
  <image_wash>SW5K220RT_wash.jpg</image_wash>
  <small_image></small_image>
  <thumbnail></thumbnail>
  <url_key></url_key>
  <color></color>
  <bubble_new_collection></bubble_new_collection>
  <bubble_sale></bubble_sale>
  <bubble_best_seller></bubble_best_seller>
  <bubble_limited_edition></bubble_limited_edition>
  <gender>Women</gender>
  <fit_group>BOOTCUT</fit_group>
  <fit_code>KIMMIE</fit_code>
  <wash_group>MEDIUM WASH</wash_group>
  <enable_special_area>No</enable_special_area>
  <special_area_static_block_id></special_area_static_block_id>
  <delivery_return_static_block_id>product_tab_delivery_return</delivery_return_static_block_id>
  <status>Disabled</status>
  <visibility>Nowhere</visibility>
  <super_attributes>Size</super_attributes>
  <website>base</website>
  <category_ids></category_ids>
  <main_cat_seo></main_cat_seo>
  <details_care></details_care>
</configurable>
